有冇人覺得好寂寞？

講緊嘅係依家自己有一齊左幾年嘅男朋友，亦都有唔少朋友可以吹水、去旅行、一齊出去食飯。但係唔知點解每每同佢地有矛盾又或者有嘢煩，都唔知道可以搵邊個講，亦都唔知道有邊個人先可以明白自己夜闌人靜嗰陣得返自己一個人仲係會覺得好辛苦好壓抑。

掛住屋企

搵我啦

好有同感

好中
一到夜晚個心就屈住屈住咁

Me too

我都係 唔知係因為唔夠愛個男朋友事 已經無乜愛情得翻感情

一齊耐左，相處得好似屋企人咁

咁你咪去做臭雞囉 比夠10頂綠帽條仔戴 咁咪唔似屋企人咁

同朋友、男朋友都比較少傾D深入既話題？

我都想搵番個啱傾多話題既女朋友可惜世事唔會咁完美

聽日金鐘見喇

都唔係少傾嘅，同投契嘅朋友都多。
但男朋友一傾得深入，因為價值觀唔同，好多嘢理解唔到對方。
所以努力互相遷就緊。

係啊，好多嘢都要靠自己改變。
其實兩個人一齊到已經得來不易，話題可以揾㗎嘛珍惜啊
有咩諗唔通咪講出黎，睇下大家傾下陪下你會唔會舒服啲

已經失去咗 大家都無咩嘢講 維持咗成個月 覺得咗拖落去唔係辦法 ，有時長痛不如短痛。

都啱嘅，勉強冇幸福。
我同男朋友一齊幾年，以前好多時都覺得好難溝通，一傾深人就會嘈交但可能我份人慣左忍讓(家庭環境訓練)，就慢慢嘈少左，開始學下包容佢同體諒佢。
好多時我都覺得我男朋友大唔透，好多嘢都諗得唔夠體貼成熟，但覺得既然佢行得慢，咁我咪停低等埋佢慢慢拖住一齊行囉係時候學下點樣一齊慢慢長大。
只不過有時覺得自己有好壓抑嘅時候，佢好難理解我，所以會稍微有啲寂寞
Anyway，希望你快啲揾到個適合你嘅女仔

通常同男朋友傾傾下就嗌交

我

傾傾下關於啲咩就鬧交先？我哋兩個以前都係咁

我懂

多謝你，可惜每次換黎既結果係和平分手

都幾sad
明明身邊唔係冇朋友、男朋友，但好似搵唔到一個一直認同到自己、support到自己既人....

咁你會唔會因為咁，而變相同男朋友傾少佐深入既話題同自己既感受？

找我

會啊好努力收埋自己好多感受 因為知道好難有人明白

唔開心可以搵我